癲婆帶狗上巴士發爛渣

0:32 癲婆:佢係活佛嚟㗎
動物撚快啲出嚟護航

仆街
條片唔見咗

old news

再試一次

點解唔搭的士

有錢養「活佛」,冇錢搭的士

公屋唔比養，係咪又歧視窮人養寵物？

從來冇人歧視人哋養寵物,係歧視佢哋嘅行為舉止
唔好以為捧住隻畜生就大撚曬

帶動物上車真係會影響其他乘客

自己貼

咁依家啲乘客真係唔接受喎

香港做人慘，做狗都好慘。

生存起度依個地方都係不幸。

見到外國，就算遠至南美都好，人地拖住隻狗搭火車、搭飛機，相安無事。 但d 香港人鑲金既， 同隻狗同一部𨋢都唔得。

理大單野一完幾多人急住轉移視線沉Post 哈
幾多年前既野都要拎出黎 辛苦哂

個page係唔係呢到巴打開嫁

拎黑人同狗比，可唔可以去平機會告？
佢係唔係想暗示黑人同狗係一樣

個page係劉冠全開,唔係我
可況我依家畀佢跣咗一鑊,仲要畀人話轉移視線

今次你仲唔冚家鏟.jpg

呢條友都仆街嚟

呢個page真心膠，明知會咬人仲撚狗